Hi Lihkg

Hi

wow linkg jai ho ball

Why all use english

囧

Yeah, finally have English Channel!
LIHKG Ho Ball

I go to school by bus

omg I watch LIHKG by iPhone

good nite bro

How r u I am fine

一個

And thank you

Hey

Hi be friend ok？

What r u doing

I am gay

Sounds Gay

Sorry no gay here

I love you, Li Jai

Aussie here

HongKonger call this HEHE

I love sheshe more

Hi bro what r u doing

Blocked no Chinese in here

Hong Kongers go to school by bus

Hker never go school by MTR
Am I right?

I go to Hong Kong by bus

Hello Australia kangaroo flower

nice to meet you!!

Stay up late everyday that's life

Wow an English Channel in LIHKG

Looks weird but that’s the right thing to do

Diu no Chinese

Ok sorry for my word but I English is not really good
Finally welcome some guy in LIHKG

Oh hi your name so hard to spell

Hi don’t cry
Nice to meet u

Hello Lihkg, how are you?

Biggest hehe platform

Enjoy life and don’t give a fuck on working
Like my English so suck

Welcome

Ok I accept your apology.Welcome everyone to LIHKG family

I am fine thank you
Do you go to school by bus?!

Sorry I can’t find the right word

Are you yellow object?

Yup i go to school by bus

Will you go to school by MTR ?

Maybe a black object?

I’m white trash, I fuck hk girl everyday

We love black object

That is rude

hello